香港人放復活節=日本人賞櫻？

放/賞完再爆

東京都：

香港：
張竹君表示，現時未能就此作下判斷，強調全球疫情仍然持續，「我們未來肯定會再有個案」。她續指，由於新型肺炎有潛伏期，故現時確診數字是在反映一、兩個星期前的情況。她說，數字回落反映到「本港居民過去一直做嘅社交距離努力」，另一主因則是外來遊客減少。

我地全民口罩 驚閪 係咪街都唔撚比出

香港人好撚有錢
全球貴一貴都肯搶口罩

講真，日本人都冇香港人咁有米

新型冠狀病毒疫情持續，昨日（13日）新增宗數維持個位數，共有5宗，累計共1,010宗，當中最小的新增患者為一名14個月大女嬰。
四日的復活節假期結束，連日來大批市民外出「放風」，恐再出現本地感染群組。衞生防護中心傳染病處主任張竹君指出，影響會於一至兩周內出現。